飯民打手，求下你地唔好再叫人出港島儲人數………

你地食開人血饅頭我明，

今次可唔可以高抬貴手，

放過班年輕人啦好嗎？

唔好再為左製造「二百萬人塞爆港島」畫面畀你地打飛機，而犧牲年輕人啦好嗎？

我當求下你地，

你地都係為錢，我捐埋條底褲畀你啦

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

今時今日日真係唔適大遊行
只適個地區遊擊

民陣既大佬，請高抬貴手。

民主黨大佬，請高抬貴手！

極重要！唔好俾趁火打劫撚有機可乘！

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

要選行路返到屋企既路線

拉
分化

今時今日人數仲有咩用，二百萬人遊行都不獲回應。揸下春袋仲實際

真
根本ON9
而家邊個同你計人數?
有人計咩自從818 之後???
分區開花有咩人計過人數呀又?

仲叫人去港島儲人數，咪撚ON9啦
班狗都冇用毅進制去計人數啦, 少少人力都慳番啦

真係為大家著想既，仲點會推我地去港島死呀?
你知唔知大家等巴士過海驚比人叫哂落車，坐船一落船成排狗拎住槍望你出來既感覺係點呀? 好撚好玩呀真係?

民陣今次可唔可以食少一次人血饅頭？

我求下你地啦。

agree

請你為年輕人著想。

做少一次打手啦。

共諜點會高抬貴手
只會陰死我地

今時今日仲叫人過港島走又走唔到
坐巴士又要比狗咬
效果又冇

我希望民陣、民主黨、公文黨、支聯會……等等飯民可以良心發現。

唔係連登發起嘅咩？

連登有大量飯民打手是常識啦

連登咩人都有 另一個公海黎ga

推

民陣，我俾錢你，收手啦

民陣大佬，可唔可以食少一次人血饅頭，做下好心啦。

一直同意分區革命
但係今次都唔關民陣事

我懷疑佢哋就係想推班後生去死

又係你隻分化撚

拉

拉

樓主又係到分化拉

今日格硬call人出港島儲人數，個個走唔到，畀狗咬。

你地班飯民而家開心啦？

民陣既大佬，求下你地，放過年輕人啦

泛民不嬲仆街
明明呢樣野由以前舊登講到而家
而家佢地再做仆街野我地屌下佢地
就會變左分化撚真係痴撚線
泛民已經變左係神枱級唔屌得

舊登過黎嘅人通常都知飯民係仆街但係好多連登會員以前無上高登

飯民滲透得好成功，呃到班00後

人地食左幾十年人血饅頭，做野當然有一手

勇武街坊遍地開花

十扑！

我冇野講

游擊戰

車斷腳都叫你唔好打

撳錯入嚟個分化post。

寧割左膠，不割前線！

你老味口頭識講be water
走入港島呢個魚缸度同我講be water
人就塞撚晒喺度，車就一架都無再唔係爆到印度咁
九龍成個大海你唔游你走去be waterfish

民陣要「畫面靚」，要影相擺落自己fb。

佢地理撚得你死。

和理非遊行
勇武開花，兩樣無衝突喎，點解唔可以並存？
講左好多次唔好英雄主義上身要保護和理非
和理非係保護翻勇武嘅盾

而家係左膠一次又一次阻住前線撤退、阻住前線出神獸、……有阻膠既地方，前線就有危險。